[香港加油, 認同就推] 不中擾敵之計 毋忘當初訴求

琴日單野大家有留意都會好嬲好氣憤, 請記住一切一切發生既問題都係源於政府出賣港人, 推出賣港政策, 加上制度上既不公, 議會暴力等等令香港變得唔再係昔日既香港

請不要忘記有義士為我地香港人犧牲
請不要忘記前線為我地香港人付出過既血汗同淚水
請不要忘記文宣為我地香港人日以繼夜付出既精神

我地要專注返五大訴求同埋社會信用評分制度！

1. 撤回草案 ❌
2. 撤回暴動定義 ❌
3. 撤銷抗爭者控罪 ❌
4. 成立獨立調查委員會 ❌
5. 落實雙普選 ❌
6. 撤回推行社會信用評分制度 🆕
7. 拆除所有智慧燈柱🆕

再大家要記住當日大家曾經講既野
兄弟爬山 各有各做
不受傷 不被捕 不分化 不割席 不督灰 不撤不散

請相信身邊既巴絲
每一樣野從心出發深思熟慮後係有佢既意義, 會發揮到作用

順度幫其他巴絲重要資訊forward 下D Links:
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

香港加油
請相信光明最終會戰勝黑暗

各位謹記！
年度五大最常用句

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

各位巴絲互相提醒！
一時失誤分分鐘仲累己累人
大家一定要
企硬，唔講嘢！

1

2

六、七暫不宜提出，政府都未算有行動。

好, 集中番5大訴求

推

由今日開始，每次行動都係「日頭和理優，入夜勇武狠，行動如流水，長期去抗爭」
直到TVB破產 同 港共林鄭政府還番 香港人應有嘅普選 為止

pish

我無野講

認同

十分同意

謝推POST SHARE比身訪朋友提醒返當日出黎係為乜

同意，站時哩2點只識合用黎廣傳，比大眾知有哩件事，要監視正苦係哩2件事會唔會有所動作

忍夠班連儂膠友

唔好再俾其他野搶fo啦
我唔係話連儂牆同反TVB冇用，但係呢啲嘢俾唔俾到壓力政府回應我哋討求先？
大家集中火力，對準槍頭
爭取五大訴求
當中以撤銷抗爭者控罪(救人)、成立獨立調查委員會(制裁)同落實雙普選(治本)為主要訴求呀！

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

會去

PISH

推!

push

對準政權!

社評級可能暫時吹佢咁漲
但我哋先宜傳
比人知

6月12仲有呢個活動

唔提出 但係有提醒作用 香港人唔可以再係以前咁乜都唔知 乜都唔理